{
    "data_info": {
        "documentID": "J_STAY_011433",
        "source": "온라인문서",
        "writer": "null",
        "ISBN_ISNN": "null",
        "version": "null",
        "source_language": "ko",
        "translator": "파파고",
        "source_url": "'https://travel.interpark.com/checkinnow/search/keyword?q=&disp_q=&coord=&startdate=20231205&enddate=20231206&roomOptions=0%5E1%5E0&npprmaxsort=min&apiType=region&regioncode1=42080&category=",
        "collectedDate": "2023-11-16",
        "publishedDate": "2020-01-01",
        "domain": "숙박",
        "title": "삼척 바다의별펜션(용화해수욕장,오션뷰,애견동반,단체) 운영 정책"
    },
    "text": "チェックインは午後3時から可能で、チェックアウトは午前11時までです。 ペットは入室できません。もし同伴入室の場合、払い戻しはできません。 テラス、階段、廊下を利用する際は、滑りに注意する必要があります。 予約人数から追加人数が発生する場合、事前にペンションに連絡してください。 基準人数を超える場合、費用が発生することがあります。 最大人数を超えた場合は入室できませんし、払い戻しもできません。 青少年男女同室での宿泊は禁止されており、未成年者の予約およびご利用は宿泊施設の規定に基づいて決定され、払い戻しもできません。 入室と退室時間を遵守しなければならず、客室と周辺施設の毀損や紛失に対する責任は宿泊客にあります。 魚や肉を焼く直火方式は許されず、個人炊事道具の持ち込みも禁止されています。 客室内での喫煙は禁止されています。 娯楽、飲酒、放歌、または喧騒な行為は、他の利用客に被害を与える恐れがありますので、ご遠慮ください。 リアルタイム予約時に重複予約が発生することがあり、この場合はカスタマーセンターを通じて払い戻しができます。 期間未確定による料金の誤反映は、自動的に予約キャンセルとなる場合があります。 予約特典としてIPTVとWi-Fiをご利用いただけます。 ペット同伴可能で、駐車はペンションの前に10台可能で、隣に無料の公共駐車場があります。 ペンションの部屋の中では焼き物や蒸し料理は禁止されています。",
    "QA": [
        {
            "question": "チェックインとチェックアウトの時間は何時ですか？",
            "answer": "チェックインは午後3時から可能で、チェックアウトは午前11時までです。"
        },
        {
            "question": "ペットを連れて宿泊できますか？",
            "answer": "ペットは入室できません。もし同伴入室の場合、払い戻しはできません。"
        },
        {
            "question": "テラス、階段、廊下の利用には何か注意事項はありますか？",
            "answer": "テラス、階段、廊下を利用する際は、滑りに注意する必要があります。"
        },
        {
            "question": "予約人数を超える場合はどうすれば良いですか？",
            "answer": "予約人数から追加人数が発生する場合、事前にペンションに連絡してください。基準人数を超える場合、費用が発生することがあります。"
        },
        {
            "question": "未成年者の予約や宿泊は可能ですか？",
            "answer": "青少年男女同室での宿泊は禁止されており、未成年者の予約およびご利用は宿泊施設の規定に基づいて決定され、払い戻しもできません。"
        },
        {
            "question": "客室や周辺施設の破損や紛失についての責任は誰にありますか？",
            "answer": "入室と退室時間を遵守しなければならず、客室と周辺施設の毀損や紛失に対する責任は宿泊客にあります。"
        },
        {
            "question": "客室内での調理や喫煙は可能ですか？",
            "answer": "魚や肉を焼く直火方式は許されず、個人炊事道具の持ち込みも禁止されています。客室内での喫煙も禁止されています。"
        },
        {
            "question": "娯楽や飲酒、騒音などは許されますか？",
            "answer": "娯楽、飲酒、放歌、または喧騒な行為は、他の利用客に被害を与える恐れがありますので、ご遠慮ください。"
        },
        {
            "question": "予約の重複やキャンセルについてどうすれば良いですか？",
            "answer": "リアルタイム予約時に重複予約が発生することがあり、この場合はカスタマーセンターを通じて払い戻しができます。"
        },
        {
            "question": "料金に誤反映がある場合どうなりますか？",
            "answer": "期間未確定による料金の誤反映は、自動的に予約キャンセルとなる場合があります。"
        },
        {
            "question": "予約特典として何が提供されますか？",
            "answer": "予約特典としてIPTVとWi-Fiをご利用いただけます。"
        },
        {
            "question": "ペット同伴や駐車場について教えてください。",
            "answer": "ペット同伴可能で、駐車はペンションの前に10台可能で、隣に無料の公共駐車場があります。"
        },
        {
            "question": "客室内での料理には制限がありますか？",
            "answer": "ペンションの部屋の中では焼き物や蒸し料理は禁止されています。"
        }
    ],
    "word_Count": {
        "text": 449,
        "QA": 613
    }
}